打牌試過最大食咩？

食親最多都係清一色
淨係試過一次小三元
身邊個個朋友都話食過十三幺
係咪實力問題

輸左無錢俾食左隻一筒

食咗女同事

同屋企人食十三么

同同事打自摸四暗刻

屎

唔洗你食一索算係咁啦

有冇人真係試過天胡？

係歌舞伎町d樓上麻雀館食左鋪國士無雙
諗返起都驚驚地

開牌直接雞糊

咩係國士無雙
小妹冇乜學識

食咗隻真麻雀

即係十三么

搶暗杠13么
自摸 坎坎糊

點解會咁有興致去旅行都去麻雀館
聽落都淆底

唔接受雞糊

練膽

坎坎糊係點

食左上家條肥婆
大隻到

誅我牌咁仆街

啫係門清自摸對對糊 無得碰牌

開牌雞糊咪即係天糊

玩果陣駛唔駛大叫ポン チー カン ロン ツモ

一個大批pizza

花糊7隻冇食先 做緊十三么差一萬等叫糊 上家食糊收埋三隻一萬 我屌佢老尾

地糊

清一色嚦咕嚦咕雙般高將眼門清一摸五 二百番

十三么兩次自摸 一次食人
字一色一次
小四喜 小三元都試過
未試過大四喜 大三元嗰d

詐胡，賠到仆街

小三元食過好多次
小四喜就食過一次
十三么又係食過好多次 忍到手唔要牌就會食到

門清字一色小四喜，食對家打出

自摸13么同小四喜

原來樓主唔識打牌 唔怪得

傻閪鬥一番就收返埋啦

頭一棟未過 自摸十三么
坎坎糊 字一色
清對 大三元 小四喜 槓上槓自摸爆 依d都試過
但真係未試過天糊 地糊 大四喜 九子連環

小四喜、字一色大三元
最深刻係海底撈月坎坎糊單吊（四暗刻單騎）

成日都好似做到咁樣
13隻抓住五六隻
覺得自己贏咗一半

唯一食得出果次係一開波13隻揸九隻

然後都差啲海底撈月先自摸到

13隻揸5 6隻想食有啲難度

我成日起手六字唔起對
剩返仲要三三二咁
唔做13么冇野做

天胡

廣東牌
海底撈月十三么
間間糊
字一色
小四喜
叫過清么九，地湖同字一色小四喜望大四喜食唔出

十八黑漢，食過一次

台牌
清一色四姊妹自摸
157番
之後仲要拉

成張枱食咗

我個fd叫過仲要我包
最後我門清平糊自摸搞掂左佢

十八好難食架，個個都唔多唔少都會keep番子，仲要每種4隻，杠第二次通常都唔會再有人打番子

拎住4仔2 炒曬3家

食家

清對

十三么
大三元
全部番子清一色對對

雞糊

小四喜
花糊
清一色對對碰無花

係喎
睇錯咗

我嘅話就十三么
清一色對對糊

我識有個frd輸過地糊

我起碼9隻先考慮

打左個通宵，食左四五盒飯，算唔算大食？

海底撈月自摸十三么

大三元對對糊
清一色對對糊
差啲坎坎糊字一色
十三厶反而未食過次次都差少少

18羅漢最大難度其實係槓左第五張要流局

畀我周到對家收埋四條底褲

天糊係咪都係13番？

自摸十三么
自摸清對
字一色

十八唔係任何4隻牌槓，加對眼咩
唔關番唔番子事

試過

打美國牌試過天胡

間間糊 仲要係人生第一鋪打既牌

自摸十三么加海底撈月

1圈食3鋪十三么，當中2鋪係連續食

佢應該講緊字一色 但槓唔槓唔關事
十八羅漢同你講既一樣

天糊

食地糊跟住比人反台

試過食兩隻

親眼見過地胡十三么

係神室町食過國士無雙

坎坎糊
十三么
么九
清一色大對對

十三么

我個fd試過食字一色十八羅漢自摸，跟住大家一齊夾埋唔認數

食咋糊 賠三家自摸爆番

樓豬乜尻都唔識梗係食唔到..

地糊十三么(叫13飛)
班friend個日話請食海鮮算

十三么 出沖 自摸 搶槓都食過, 係未試過叫13飛
小四喜試過一次
KanKan糊都試過
九字連環, 字一色同大四喜淨係叫過一次 但係食唔到
天地人糊 十八羅漢就見都未見過

Btw試過八仙言海

建議你去買六合彩
應該會中到金多寶

咩國士無雙
十三么就十三么啦

平時頭獎過5000萬就買，淨係中過一次9600蚊，其他無贏過

咁日本仔係叫國士無雙ma

後者試過加埋槓上自摸

廣東牌 十三么
跑馬仔 地糊

冇懷疑佢出千？

大小四喜究竟點食到
我覺得比十三么仲難好多倍

食完大三元之後即刻食炸糊

利申: 新手

叫個十八羅漢
但食唔出

試過食完十三么 下鋪又再有人食

果時輸緊千幾蚊
一鋪十三幺 食埋JACKPOK 到嬴
另外果3個黑哂面

好睇你起手有幾多對東南西北

成班係hall打
個個望住點出到千

打game好叻 一上檯打就唔掂

試過16圈我一劏三,兩家輸兩三底大輸家條女輸差唔多40底,條女話冇錢肉償得唔得?幾日後同佢開房執咗佢兩劑.
之後條女仲想同我度水,睬佢都儍.

小三元，有次差啲十三么，比人地混一色搶左

好細個識。唔好打牌。

大小四喜三元食過
天地胡9子見過、

十八羅漢叫過摸和。

係花胡未見過。

槓上槓大四喜，差一隻就十八羅漢

大三元
小四喜
清一色對對
未食過十三么，好少嘗試造十三么想造果陣都Q快比人碰撚哂D 一九筒索萬

我講錯左, 係字一色十八羅漢, 人生唯一一次, 但未食過十三么, 天糊地糊

字一色 坎坎糊 大三元 大四喜 十三么
十三么成日食 有鬼跟住咁
坎坎糊 唔心急好多時都叫到（對碰難自摸）

趨身7 8 隻好做
順手扣埋番子 打三番最鍾意做

其實想問，天胡可唔可以食雞胡

得

國士無雙

坎坎糊好多時最後都被迫食細

最大試過么九坎坎胡 (么九牌嘅坎坎)
最奇特試過七搶一

食左張枱

最接近個次差一隻就食到

四暗刻單吊

十三么呢啲都算還好
自己都食過幾次
反而想知有無人真係食過十八羅漢 九子連環

個frd試過天胡

跟住一鳩打左隻牌出去

叫13飛13么

如果要食人哋打出只能食對眼，自己要先摸4組碰牌

叫一隻同叫十三飛咪又係食咁大

截胡？

天地都得

綠一色

屌你老味廣東牌得混一色4番

佢頭也不回一鳩就掉左隻出去

跟住三四秒後屌左一聲

more

有料

大相公

你點知佢杠咩的

識野

跑馬仔4隻馬，2暗槓加自摸中曬4隻。

香港人應該好少識打日本牌 屋企有副就更加難 不過我個fd真係有副

我都係試過一圈食兩鋪十三么而已

自摸 字一色 對對糊 小四喜 無花 風牌

無㗎
我試過一次
摸勻十二隻多隻一萬定九索咁
爭隻發財
條街又無
無啦啦條友走去暗槓
咪口痕問下係咪發財呀？

咁佢就好撚頹咁話 唔撚係嘛 又真係發財
其實都易估啦 又唔係做對對無啦啦好少暗槓啲三萬七筒嘛

香港牌暗槓要開牌

試過自摸大四喜

做對對糊 變左 十八羅漢

有一次 上家戇鳩鳩出銃俾我十三么
下鋪我又做十三么 佢哋已經醒 扣住哂啲牌
點知我自摸

打親牌都一定食十三么
邪撚到
同我打親啲人都知我咩料

咁唔洗返工，去麻雀館搵食

大三元 好鍾子儲番子

混一色 3番
對對胡 3番
大三元 8番
海底撈月 2番
冇花 1番

17番

打牌最大食16番 7番起胡

呢鋪收$5000

實收$500

夠膽就打到麻雀館執笠

我打機就打過一次十三幺 (唔係自摸)
我老豆食過一次大四喜